一句講曬 比唔比係連登開gp溝絲打

事源

屌你究竟明明咩叫釣狗公

可以由睇完第一頁可以直飛去98樓會員種金得金留言開始睇起

正評 連登唔比小圈子開gp溝絲打
新釣狗公po低質 例子:
喺Skout入面做緊漁夫 你問我答

會員種金得金 同漁聞樂 team係低能小學雞

負評 梗係得 開gp借釣狗公為名溝絲打係應份
主動撩人扑野 人地話ys 就係狗公

推

點解我睇唔明

昆正評

比

條傻仔講到高登同連登無關係咁
無高登都唔會有今日嘅連登啦
高登一直都屌5p mk 小圈子 開group呢啲嘢
到連登一樣係 無論高登定連登都唔係一個地方拿黎溝女啦係咪呀

重點係依幾個新會員話可以係到開gp溝絲打

真係痴撚線 啲5p風氣好撚嚴重 應該要搵人入去啲group屌醒佢地

要組團

我唔明
上交友app 係狗公
上lihkg 開gp 撩女就唔係狗公？

佢地覺得自己唔係
你入個po到睇個種金得金講野

我嗰陣入過佢地個tg gp 一陣，成班男人一見到有女出聲就扮哂小丑咁

你太早出 應該留多陣

太嘔心
成班話釣狗公，我心諗，d 狗公咪係哂度

你遲走可以收多d料放上黎呀嘛

嗰陣鬼知咩

等待下次機會

支持